［地獄鬼國］中國6小六女童疑被校長性侵...3天後變女童主動邀開房

你信？中國大陸海南省1名小學校長帶6名小六女童開房間，醫院檢查後發現6名女童下體均有不同程度傷害，引發社會輿論譁然，大陸警方15日公布調查結果，證實「是小六女生主動邀請校長開房間！」

海南省萬寧市第二小學6名六年級女童8日集體失蹤，老師和家長苦尋一天一夜後，6名女孩分別在3個不同處被尋獲，據報導，6名女孩被發現時均意識不清，有些女童的手、脖子還出現青腫，6人下體皆有傷勢。

警方為查明真相調閱監視畫面，發現4名女童在8日晚間於當地一間飯店開了2個房間，隨後第二小學校長陳某鵬即進入其中一個房間，隔天早上再從另一個房間出來；另外2名女童則是和萬寧市政府官員在一座渡假村過夜。

小學校長邀請當地官員蹂躪女童，消息傳出後，媒體和民眾皆一片撻伐，但警方強調，校長雖然有給女童1000元人民幣(約新台幣4000元)，卻沒有性侵女學生，且是6名女童主動邀請校長和官員進房過夜。

中國人連比人強姦都冇資格

支那狗國,黑都能洗白...果然夠無恥..用晒最悲劣手段去令受害人變成參與人,然後話主凶係無罪,屌你老母共狗真係人類共敵...唔死撚晒日日都有令人怒髮衝冠既事發生...!

咩醫院嚟
駛唔駛改口話驗錯

海南江永祥

好出奇咩

支那人連幼稚園細路都照搞喇

聽講俄羅斯有人開班教細路女扑野同搵有錢佬
唔知大陸有冇

up

紅房出晒名啦

我冇插條撚入去,係你自己吸入去咋

支那女天生係雞係公廁

2013

n年前已經有喇

仲有教人點做2奶,點搶人老公

siberian mouse

警方強調，校長雖然有給女童1000元，卻沒有性侵女學生，且是6名女童主動邀請校長和官員進房過夜。

6名女童主動邀請校長和官員進房過夜

好恐怖

好得人驚。。

妓女dna

香港都係咁啦一早

cls